{
    "home": "主頁",
    "checkout": "結賬",
    "login": "登錄",
    "logout": "註銷",
    "Score store": "積分商城",
    "The number of the good": "商品數量",
    "add to shopping cart": "加入購物車",
    "Show information": "加載詳細內容",
    "close": "關閉",
    "Software": "軟件",
    "Operation System": "操作系統",
    "information": "信息",
    "checkout now": "結賬",
    " (you must login first)": "（請先登錄）",
    "unit price": "單價",
    "total price": "總價",
    "price": "價格",
    "Are you really sure you want this? ": "你確定要購買嗎？",
    "Sign in": "登錄",
    "Use your star account": "使用您的矽星賬號",
    "Username": "用戶名",
    "Password": "密碼",
    "This can't be blank": "此字段不能為空",
    "Wrong username or password": "用戶名或密碼錯誤",
    "Forgot password?": "忘記密碼",
    "Next": "繼續",
    "Create account": "創建賬號",
    "Sign in instead": "登錄現有賬號",
    "Repeated username": "此用戶名已被使用",
    "Show password": "顯示密碼",
    "Confirm": "確認密碼",
    "Create your star account": "創建您的矽星賬號",
    "You can use letters, numbers & periods": "你可以使用字母、數字和英文句號",
    "Seems you didn't send it, please send the new message instead later": "你似乎還沒發送消息，請發送新的驗證消息代替",
    "Verify your Wechat account": "驗證您的微信賬號",
    "For your safety, Store wants to make sure it's really you. Please send the following message to the Wechat group.": "為保護您的安全，積分商城希望確保是您本人在操作。因此，請您發送以下消息到微信群中。",
    "Back": "後退",
    "I've already sent": "我已經發送"
}